少少提議(請老人家食盤菜)

唔想直接比錢請老人家食盤菜嘅，可以參考下

1. 想買d coupon嘅，如百佳惠康，可以上d賣野網，例如carosell, 大約92折，920蚊買到1000蚊野，慳80

2. 餅咭，大量買一百幾十張，大約冇8折都9折

3. 買水買野飲，唔好去seven 2,3支咁買了，去facebook, google, 搵下d食品飲品批發，通常呢d買水，大約等如seven一半價錢，汽水都差不多，不過通常要買番咁上下(500至1000) 先送，買定擺係屋企，幾支幾支咁送過去

同一筆錢，儘量買多少少，可以請多幾個老人家就好了